全世界入黎應承我一件事

今晚各區開花，endgame，係咁。

10月1日又endgame, poly又endgame, 今晚又endgame. Marvel 都冇拍咁多套la
可唔可以唔好再亂咁水人出嚟

黃絲豬

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你可唔可以唔好再亂咁水人返屋企？香港冇架喇

不推啦

屌你老母你呢啲弱智仔係咪唔撚用呢啲term唔撚識講野

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊